[Law] 水貨問題

其實一直有個問題，賣水貨係點先叫犯法?

成日周街見人賣水貨電器，代購kpop jpop album，呢D係犯唔犯法?

Google過都唔明，有無LAW巴打答下。

有d人話得有d話唔得